都話左放核彈都唔割

但點解屈比係狗做你地成班彈出黎
又話唔好捉鬼又話唔好沒殺前線手足

有D咩好過咁做咩事都係D狗做
出黎認左係前線做有咩好處先?
認左前線做威D? 勇D?

由頭到尾都冇講過要阻前線做任何野
只係要事後瀨落D狗到
而家咁爭住認, D狗第時放火燒鋪打巿民又係屈番落手足到嫁

唔好意思借個post宣一下

901 和你塞

901 和你塞